# Projet 2 - Php natif



## Objectif

Ceci est un projet de cours, fait en groupe. L'objectif était, en PHP natif, de créer le back-end d'une application de SAV.
Durant ce projet, j'étais sur la partie connexion / partie administrateur : gestion des salariés.

